有無人日日係到浪費人生

屋企都叫有幾層樓收租 住緊一千尺既屋

食飯好清淡
無女 無咩朋友 無社交
無物質追求
無經濟壓力

無拍過拖

每日就番工 放工

生活完全無趣味

利申23歲

生活 無挑戰 無壓力
人生無意義 好似無存在感

咁你比層樓我收租 衝擊下你再努力搵錢既意志

唔識撩女仔？

花多D時間研究唱歌

真 樓主冇興趣嘅咩

下 你興趣唔係唱歌咩
你仲有好大挑戰 好多進步空間喎

屌你老母臭閪

可能po上來比人屌到一鑊熟之後已經唔想練同放棄

屌你老味咩 日日做到隻狗咁為左兩餐生存 咁樣唔浪費？

你開post咩意思
有幾層樓收租
無錢日日都係浪費人生
都做唔到自己想做嘅野

喂你成日po呢d post就黎unfollow你
本身係見你成日po唱歌片 先諗住follow你有得開心下

幾層樓收租仲返工

送層樓俾我 等你有d經濟壓力

做咩咁浪費, 唔去搞gay?

咁有錢抽白居二？

我名下無樓